敵退我追

我地無輸既本錢
無退讓既空間
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

光

復

真係冇得再輸

香

港

時

代

衝

五大訴求 缺一不可

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

革

追！！

命

仲有4個訴求

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

我地死咗七個手足
兄弟姊妹被人打到重傷殘廢
絕對唔可以接受階段性勝利!

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

敵退我進

96齊接機
或直接d
96齊禮賓